希望比大家知呢間鋪背後發生咩事

借朋友ac po

我哋呢度幾位都係呢一間自稱黃店「泰Yummy」既前同事。
由於我哋都因為對呢一間泰Yummy有許多既不滿，所以我哋經過討論後決定要話比大家知呢一間鋪嘅所作所為。

1.辱罵同事
泰Yummy既老闆娘經常用粗言穢語辱罵同事，例如:屌你老母瞓撚醒未。
佢嘅態度同埋言語已經令到我哋各同事心理壓力日漸增大。

2.拎咗手足送比顧客既口罩自用
曾經有手足送過一箱康復香港時代革命嘅口罩比泰Yummy，希望佢哋送俾黎食嘢嘅顧客，但係呢位老闆娘不單止私用冇派過，並要求員工唔可以掂箱口罩。

3.ot無補水
老闆娘會即日發放薪金予part time員工， 但基本上晚上10:30後的額外工作時間並不會發放薪金，老闆娘更會出口要求員工必須完成工作方能下班。除非打卡時間為晚上11時，否則不論晚上10時35分或晚上10時55分下班，亦只發放至晚上10:30的薪金。另外， 老闆娘熱愛於員工下班前幾分鐘要求員工完成需時較長的工作。

4.PT無飯鐘
逢星期二為老闆娘休息日， 即使以往曾經全鋪樓面只有老闆娘及一名Part-time員工， 老闆娘日堅持放假。Part-time員工工作時間由早上11時30分至晚上10:30甚至11:00, 當中並無飯鐘，需要邊食邊做。

5.同事離職後長期向其他同學講前同事壞話
例如經常指出某位員工所謂「教壞」其他人而導致員工率十分高，但其實員工係因為頂唔順老闆娘刻薄，精神上的疲勞轟炸，待人處事的態度和方法而選擇離開。此外，老闆娘更利用同事對其信任，居然將同事私事閑話家常，用作所謂拉攏其他同事。

6.不讓同事之間有交流
不准同事離職後及在職的情況下私下聯絡，即使工作期間，亦用盡種種方法阻止同事間交談，更曾於cctv監視同事後打電話要求同事停止交談。同時經常過問員工私生活及唔同既社交平台問有冇講關於自己既野什至私底下聯絡e.g Instagram,WhatsApp

7.掛名黃店 港豬老闆
曾有遊行活動有同事想申請假期一天去遊行，卻被凶狠態度拒絕批假，即使獲批，老闆娘亦展現出不滿態度。
並經常食藍店，例如元朗b仔，a1 Bakery, 東海堂蛋糕
什至私底下同人唱衰其他黃店，例如 魚一，勤記，泰洋星，bro3

食B仔證據

8.分化同事
經常喺各同事面前講其他同事壞話，人前人後一個樣，人心險詐，有同事辭職唔做，但係同其他同事講係佢炒人，再向其他同事講辭職同事壞話，借故取得虛榮心。

9.唔俾同事播黃絲歌手嘅歌
每日都只係播奶共twins，曾經有同事播周國賢既歌，卻被「警告」只能播twins

以上種種因素都令到我哋咁多位請同事覺得佢係好有問題，最後提出辭職唔做，曾經亦都有同事同老闆娘講過佢嘅問題，但佢仍然覺得問題唔係自己身上，亦都聽過某同事講呢一間舖開咗一年左右但係員工流失量係20幾個人，更見證不少舊同事於2星期內'被炒'。問過大部份嘅前員工亦都承認辭職係因為老闆娘自身問題，所以最後決定話比大家知呢啲事

呢排五毛PR目標你分化黃店同路人？

又一隻露底，拉

大排檔 客人亦都有投訴

睇晒成遍野先啦我地成班前同事都好委屈 傾左好耐先決定講出黎

我地都知出親呢啲post都會比人屌五毛分化
但以上既事係千真萬確

推

標準港式老闆, 閪到仆街

我哋已經特登搵埋證據 驚大家話我哋分化

我哋真係好想比大家知呢間鋪個老細原來咁樣

除左食藍店同遊行唔比放假
其他野都好易出現係香港職場

咁你係想 屌香港職場風氣 定係 屌佢偽黃

想both屌 不過主要都係想話比大家知佢係掛名黃店

再推

分化post，黃老闆就算福利差都係手足

你有冇睇晒

做生意要做大就一定要識計數到佢做大左上埋市就會唔一樣到時實有回報

PR 拉 Blocked

其實a1好似唔係藍

點解無人肯信我哋講嘅

你呢條五毛先係真分化
黃店就一定個老闆好人?

留名跟進

a1係藍？

btw睇完你咁講，咁佢黃係邊到

我哋唔係想無端生事 我哋講嘅嘢都係千真萬確
我哋只係想你哋信我哋，聽下我哋講
呢段說話係我哋咁多位請同事小小嘅心聲
我哋都知道有機會會俾大家話分化
所以都盡量又搵到證據影相俾大家睇

佢就係自稱黃店

如果真一定唔幫襯，咁對伙記黃都係假

已封鎖會員，拉

留名睇真定假

如果以上有其中一件事係假嘅
我哋咁多位前員工願意每人比一萬出去幫手足

我哋就係發現佢根本就係掛名黃店 港豬老闆
完全唔想再幫佢打工

佢咪黃在覺得細路俾狗打好慘囉，
同埋用黑衣人黎叫手足，
話係有人收錢扮手足做野
我真係唔覺得講得出呢啲嘢嘅人到底黃得去邊

多謝你

前者除非有話語權否則好難改變
後者就要交比睇既人自己諗

只可以話蘋果日報勁在慢慢搣 你睇番光時,龍門都係
如果你一野過擺晒上黎反應會差好遠

因為我哋都唔係好識處理呢啲嘢 所以最後打算一炮過同大家講發生咩事

push

係咪元朗嗰間

幫推

係

嗰間野係咪有個老闆娘 同主要係一個女員工 兩個一齊做

如果係元朗教育路83號元達樓地鋪2號 果間

個個女員工已經走左 成為左我哋嘅其中一員

謝謝你

感謝

一早 Block撚左你啦
扮撚哂嘢

好難食

推，老闆娘需要改善

黃圈真係好戇鳩

信你，黃藍只係政見
人格另計，身邊亦有極黃但待人態度好差嘅人

唔食了 欺壓手足

冇錯

多謝你相信我哋

多謝你哋相信我哋

真係都幾多人咁講

黃店都係人血饅頭
藍店一定要避，但都唔可以盲追所謂黃店。

唔好話信唔信
呢啲係正常不過嘅事
利益係可以收買任何人
不惜一切衛我城嘅手足已經死坐流亡
黃圈概念係好 但演變成今日咁同節外生枝冇分別

但佢有參與不少黃店活動，有幫助散文宣等等

你講個d信心同管理問題，好多鋪頭都有

不少人做到退休都係not working as team

加班方面，好多巴打都明白世界係好模糊，加半粒鐘補半粒鐘錢咁做，難。

至於批鬥食藍店，我覺得違反黃圈本義
係用吸引、比例上用黃代替藍，唔係絕對

一開始批鬥，就停唔到

黃唔黃同員工待遇好似係兩回事

天水圍北江大撚把啦

咁呢啲case 大家以後仲幫唔幫襯就自由心證喇

唔需要發大黎搞/嘈，將啲事蹟拎晒出黎比大家自行決定

我哋只係想比大家知 大家可以自行決定仲幫唔幫親

你就真係露㡳喇

黄圈常態

偽黃店早日收皮

拎咗手足送比顧客既口罩自用曾經有手足送過一箱康復香港時代革命嘅口罩比泰Yummy，希望佢哋送俾黎食嘢嘅顧客，但係呢位老闆娘不單止私用冇派過，並要求員工唔可以掂箱口罩。

呢個唔係管理問題了吧
補ot冇$可以係香港閪老闆通病
聽咩歌手可以係老人家口味問題 可以接受
但利用善心就不好吧

咁撚仆街

Agree
利申呢個標題應該吸引唔到好多人click

lm

如果我哋有啲咩講錯或者做得唔好喺呢度同大家講返聲唔好意思先

底褲？

咁似文匯報啲文？

樓主分化撚 做得黃店為場運動付出多少少都擺上連登要人比ot錢你 拉

快啲辭職

Cls 一日幾個黃店醜聞post

你呢啲五毛狗真係好L柒

之前新開 食過一次 都幾唔好食

唔係想屌你假，呢啲啲冚家ling老細一街都係，嗰啲Ot啊飯鐘啊刻薄嘢真係佢未算好盡俾我唔會放係心，只會覺得呢啲閪工唔打就罷

但係藍扮黃真死罪，清講多啲偽黃證據可能會比較好

咁到底希唔希望係假好

其實我唔明佢點禁止你哋私底下嘅交流

原來就係你班仆街煮得咁難食，又貴又唔好食

推咗先

我地自己打架

唔知點覆好 但我地唔係搞緊分化唔好意思

我地都走晒啦

我地再整合下！

我都唔知佢有咩權控制我地交流

add ig whatsapp 你老細點會知?
你班pt幾多歲

一早blocked你

你樓上係空ac，佢先係真5毛

你唔好咁認真覆條假膠啦 佢分明引戰

我都幫襯過依間一次 下次blacklist

唔係呀 有一日佢睇到其中一部員工部手機彈咗條訊息出嚟係寫住 泰yummy嘅老細
跟住佢就話我哋做咩私底下開gp講佢壞話
但係其實當時我哋從來都冇開過
亦都冇交換過聯絡
只係純粹佢自己send嘢出嚟
跟住咁岩見到其中一個員工手機彈訊息
佢就以為我哋私底下話佢
但係其實明明係佢自己黎
之後就鬧我地點解要交換聯絡方式

過主啦屌你老母
你咪5毛pr囉

唔好意思因為好驚講錯嘢

除左政治立場，佢鬧員工，ot冇補水etc 依啲管理不善嘅事關人咩事？
你哋前員工不滿應該同返你前老細反映
如果你話想同大家講依間嘢扮黃，你淨係講同佢扮黃有關嘅證據咪得
咁多點同佢政治立場無關嘅打埋出嚟係有咩用？
定係原來自稱黃嘅食店加埋要同員工好至可以叫黃？

利申：冇食過依間嘢亦唔會有興趣 純粹唔明你想點

但間泰yummy真係好貴唔好食
同樣價錢我食芳華統代啦

幫手推

黃店$37.5請手足

食過 眼鏡哥哥態度幾好
但真係難食到仆街 又貴

幫推

btw a1唔係日資咩

你拉 我推 吹咩？

我哋覺得兩樣嘢一齊講埋出嚟冇咩問題
同埋我哋亦都冇諗過一定要老細同員工關係好先至要做黃
亦都唔代表佢話自己係黃就可以做一啲對員工唔好嘅嘢
甚至利用香港人嘅善心 去獲取利益
如果有講錯嘅話 唔好意思

我覺得分開職場待遇
同"扮黃"個point
佢刻薄員工你哋可以講
黃藍就唔使刻意強調佢係"扮"

黃圈一開始有些小統戰意味
極端如就算美心變黃，都應該接納
就係想令更多人加入黃圈
包括勝利球迷

就係因為你 我推post

呢間同1523釗級廚房好似有關係？

推多次㖭 露底五毛

係呀 1523老闆係佢細佬

食過一次就不了

你不如答左你個post係咩目的先
同人講佢係偽黃, 定係個老細仆街?
偽黃你就講返佢點偽
但唔建議你試圖用佢既仆街野令人先入為主左先

又係借ac

但東海堂美心 b仔鄉黑

之前1月係嗰度拍片 老闆娘請過我食嘢 希望唔係真 btw幫推

唔好意思呀 因為我地本身以為兩樣野擺埋一齊無問題
因為我哋兩樣野都想講 我哋處理得唔好唔好意思

一萬
真係咁真既
最少都死全家先有說服力

咁我地有假死全家

恭喜曬搵到新工未 千奇唔好再中伏

宜家份新工又係伏

揾到新工啦！都係黃店，老闆好好
多謝關心！

正呀恭喜曬

咁你打算再轉新工定點？

有冇老細fb 睇睇先？

Where is it

呢間野本身都覺得佢偏貴所以未食過 仲要咁撚仆街既話真係唔洗去

屌 個間真心難食
食完又痾撚到仆街
從此驚左泰國野

好撚難食 劣食之選

係元朗的

我哋都唔知應唔應該放出嚟

咁老板真係泰國人？

得廚房師傅係 老闆係香港人

未聽過呢間野 係邊頭

呢間野油煙勁撚大

不過睇open rice 啲圖 睇見都唔開胃

食藍店必須死

係教育路個到

搭單，講埋荃灣間beans 都係藍扮黃，有著數就黃，冇著數就扮中立

標咩準
閪就閪 唔好合理化

大撚吧咩

食過一次 味道一般
但份量好少 價錢偏貴

好難食
但你話人扮黃理據有啲廢。。。

上年都有人提過

我真係唔明 你地就唔可以將舖名放喺標題？將來要搵post好難搵

唔好意思

一早都知間唔係黃店啦
仲有人會幫襯？

其實呢間一直以來 都唔知
佢黃係邊

但次次路過 成日見到有員工出嚟拉客

黃唔黃真係唔知 食過一次肚屙之後決定唔會再幫襯

又係冇僱員合約，冇MPF，冇糧單
求其影天影地影下個垃圾筒就話係員工
A1係咪藍都唔知。
我6.9有食過麥當勞，日日飲東江水
最鐘意嚴人寛己嗰啲，快啲block9我。話我係藍絲啦。

唔知係咪黃嘅自己諗

對上一單古月聚又係前員工話新老闆偽黃，到佢自己啲勞資糾紛解決咗就潛水，過晒班街坊一棟，都係睇定啲。

利申：食過一次冇回頭。

食過一次永世唔再食

同食屎冇分別 食過咁多間黃店呢間最垃圾

信樓主 之前食過一次又難食 啲人態度又閪 重點差唔多等45分鐘都未有野食 最後走左....

佢真係唔關黃唔黃事 而係佢本身都太難食

因為你玩分化你哋自己無問題？全部係老闆錯？

留名走數

我信

呢個post係講佢偽黃
我從來唔講難唔難食，只講啱唔啱自己口味

食b仔
Bye

做過某間黃店
閪到我走左
個個員工餐餐吉野家
影晒相
諗緊做唔做鳩佢

呢啲管理問題, 去到邊都有, 人性就係咁, 屌唔哂
想用黃藍問題整死佢, 到你去下一間又係咁, 又要整死佢?
講真, 對食客黎講, 好食就得啦, 理唔到咁多,
除非真係做傷天害理野, 如果唔係, 呢啲野理唔到

頭先睇過大家嘅留言同埋大排檔嗰度嘅留言
大家都主要話我哋話佢偽黃證據力不足
依家我哋整合咗少少資料
首先有人講過點解我哋唔錄音做證據
我哋唔會預計到佢幾時講啲咩
所以我哋都唔知點樣同大家講佢口頭上講過既野
去令大家相信我哋到底有意去詆毁佢
定係真有其事

1.用黑衣人稱呼手足，話手足做嘅所謂「暴力行為」係藍絲收錢做/狗扮

2.對社會運動除左班狗打細路好慘之外近乎無了解，
例如同事請假遊行，佢會問點解facebook睇唔倒，
質疑同事無理攞假，
更出口問同事「衣加遊行係咪收到好埋咁搞」唔俾狗知。
(例如9.6九龍大遊行) 遊行咁大型嘅活動又會唔會收得埋唔俾人知呢？
咁到底係咪唔留意而家社會發生緊咩事呢？

3.佢7成講野時間都係講緊其他黃店壞話，
話人地告急呃錢乜乜乜，但係自己就長期食藍店，
試過有客攞東海堂蛋糕入鋪食，
佢暗地屌話人地係咪港豬，
但係自己都食東海堂蛋糕，b仔

4.公器私用不單止口罩，
重有一箱p100，係放到入曬廚房味，近3分2都用唔倒。
放低箱p100嘅金主仲有放低左個6200，
不過就唔清楚豬咀到底有無送到去有需要嘅手足手上啦

元朗街坊嗰個幫襯過嘅都知嗰啲員工係點啦。
老闆就幾好嘅，員工就唔撚想講。
不過啲嘢難食就真。

你諗清楚，啲嘢難食同埋態度衰咪就係啲員工問題
即係樓主

我都食過真係好難食，同埋啲員工真係西口西面，我都好想問佢哋瞓撚醒未。

不過如果佢口罩果啲野係真，就真係幾仆街

我係其中一位前同事
睇到大排檔有人留言話係咪最撚麻煩嗰個同事搞呢啲野出黎
我真係好想講 每一日返工每一位同事都不停俾佢言語攻擊
做錯事又好冇做錯事又好總之好似做咩都係錯咁要俾人鬧
已經有其中兩位同事俾佢搞到需要睇醫生食藥控制自己情緒
好難聽咁講 呢位老闆娘門面功夫做得好好
係啲客面前屌幾句政府 啲人就會覺得佢好撚黃
上面嗰個留言已經可以睇得出 佢同客咁樣鬧啲員工
啲客自然覺得 啲員工點樣點樣有問題
但我哋咁多位辭職嘅員工都係因為同一個原因先至離職
亦都同佢反映過所有問題
大家都認為咁樣無問題嘛？

Push

呢一樣野我都好想講嘅就係
啲員工日日俾佢咁樣鬧真係好冇心情返工
甚至有員工俾佢鬧到喊住做嘢
而佢哋都知道帶着咁樣嘅心情返工會影響客人
所以最後都係選擇離職
搵過一份覺得自己返得開心啲嘅工

垃圾，拉

但我想講你哋班員工做嘢真係好差囉，唔好賴晒人啦。
比我請咗你哋啲咁嘅員工都想炒咗你地

我相信元朗嘅街坊食過都知，努力啲改善下自己啦如果唔係出嚟好難做嘢。

我唔會話個老闆係偽黃，因為人哋用晒自己嘅舖頭名表明晒立場我唔會咁樣質疑人。
但啲嘢真係好難食所以都係唔會去食。

多謝你嘅意見 ，我哋都會聽 。

黃都比啲要求啊 自問食開屎 呢間真係屎都不如

黃圈無敵, 中共好驚, 放棄街頭, 努力食飯

A1藍咩

仲有A1個到真係唔好意思
因為我哋係幾位同事一齊打
當中有同事可能唔知有出錯
跟住直接post出嚟
各位唔好意思對唔住

佢嘅行為可能真係咁差，作為消費者未必咁清楚
但係食過佢之後，我係以後都唔撚想再食佢，
而幫襯佢之前只係因為佢係黃店而去試
第一次去食，幾個人食佢啲湯河
全部湯都唔熱近乎係凍，野飲又落錯
唔理立場作為餐廳，佢啲質素好撚差

另外，就於對運動嘅付出
1.其實痴文宣各樣野都係收到文宣之後
叫同事是但搵個位痴好，
同埋無存在幫手派文宣呢件事，
多左嘅文宣都係俾佢當廢紙咁塞黎塞去，
國安法之前casher下面個櫃都大把。

2.有金主送左堆消失的連儂牆過黎，無派過，
少左只係因為有員工問完佢之後攞左/幫朋友攞，
其他放曬係圓枱後面個啡色櫃。
重有本中大保衛戰一直都無開膠sip係到。

3.任職近一年舊同事表示完全唔知有捐錢去任何社運組織，所有tips都係鋪頭袋返。(例如埋數唔岩數時攞tips黎填數)

同埋所有嘅文宣，播榮光，呢啲都係同事嘅建議佢先至做
所有關於社運既野好多佢都好被動或者拒絕做

A1係日資，唔係藍店

香港人

再推一推

咁你咪唔好做呢間囉
打咁大篇野把撚咩
又話嗰個黃絲咁有骨氣
打份爛鬼飲食
聽日都有新工返

成個香港都係黃色水魚圈

辛苦曬

一定會叫埋人一齊罷食

垃圾

收到

推返